大家仲記唔記得聾仔？

想知佢仲有無瘋狂食女